港台見工一問！見過港台工既請進入(助理節目主任)

我apply左助理節目主任(中文節目)

想問問大家見港台果時大概係點問咩？
voice test難唔難？
同埋助理節目主任要主持節目，要開咪？主持d咩咩？

到時有咩要準備？

如果有in過或者做緊港台既，希望比d意見，謝謝

1. 難唔難視乎你個人能力
2. 你apply嗰陣冇睇清楚工作要求咩？
係有機會要主持節目，但要主持啲咩，唔通第一下就知咩
梗係要入左職先知啦唔使咁心急呀巴打

點呀？

筆試揮手區

咬字正常清楚冇懶音有抑揚頓挫就應該冇問題，絲打加油

我都收到！但究竟係咪陪跑😭

我見佢個編制今年只加17個位（唔肯定佢地點加）

Ching有in?

公務員開位只係for做左rthk幾年簽自僱約既人。

街外人可以唔使報

大家有消息嗎？

冇

計埋之前公務員home office，應該再delay得耐d？

Ching現職？

有沒有人過了voice test和筆試，做左interview?